朗迷唔好咁肉酸啦

出左局比人笑唔順氣 成班出黎講歷史又話美斯歐聯含金量左又話巴黑 出左局咪算啦 金球係反超你架喇 歷史係6:5或者7:5 繼續嬲啦 刷埋意甲入球提早放暑假

6:5